47歲鍾麗緹自爆做試管嬰兒 盼為現任老公懷孕

47歲鍾麗緹與兩任前夫共育有三女，而她跟36歲第三任老公張倫碩結婚2年，兩夫婦經常孖公仔放閃，甜蜜到漏，可惜至今未有所出；最近呢位昔日性感女神被指身材走樣，昨晚緹緹深夜在微博撰長文，反擊變老變胖嘅指控，自爆正積極努力備孕，甚至嘗試做試管嬰兒，希望跟老公誕下愛情結晶品。

緹緹為自己脹爆身材解畫：「想必大家都會在很多不同媒體渠道看到我的一些報道，比如說我胖了，是不是懷孕了？或者是幸福肥？其實我想告訴大家，我婚後生活的確很幸福，但不至於是自己不注意胡吃海塞的幸福肥...當然我也還沒懷孕，但我期盼懷孕。」

身為人妻嘅緹緹剖白心情：「一直以來，我和我的丈夫都想有一個屬於我們兩個的健康的寶寶，無論性別是男是女，我相信都是老天爺賜給我的禮物，我感恩，我盼望，所以我一直努力保持良好的心態，配合醫生調理身體，做試管嬰兒，對於我身體條件來說，不得不承認，並沒有想像的那麼容易。我其實已經備孕半年了，可能因為藥物影響了荷爾蒙或者內分泌的問題，身體會有一些變化，但並不是你們所看到的表象，鍾麗緹因生活無節制，對自己無要求而變老變胖了。」

美麗西

1998年，與外籍夫婿Glen Ross結婚，育有一女Yasmine Ross，但婚姻於2002年結束。

2004年，鍾麗緹與其第二任丈夫台灣音樂製作人嚴錚步入禮堂，並2008年在北京生下長女，取名嚴稚晴（Jaden） ，2010年在北京誕下次女嚴紫凝（Cayla，後改嚴稚稜），但2011年兩人離婚。

2015年 11月8日，張倫碩和鍾麗緹於北京舉辦婚禮。2017年11月，兩人結婚一周年，鍾麗緹決定讓三名女兒跟張姓，改名為張敏鈞、張思捷和張凱琳。

鍾麗緹同應采兒
係張床女上搖果陣應該可以發電

婚後幸福肥

佢啲囡要改幾多次名

btw 大囡幾正

三姓家奴

個老公就正啦。有後宮 繼女係無血緣關係

其實係咩原因可以驅使左娶個離左兩次婚既女人 我唔會信係愛囉

睇得破壞之王多

我要日本shopping

戀母情結

阿麗

想有幸福賓周

同佢大女做愛

大囡老豆係鬼佬
mix係靚d

入嚟仲諗住睇思覺老師潮文

三家性奴